我會消失，讓自己一個抑鬱。。。

來日裡 你與我各自賣醉~

再也不知你周末怎麽生趣。。。

盡快消失

屌你